街霸5 日韓交流賽15VS15討論區

有咩街霸資訊請留意玖昇台吧

估唔到同KOF撞時間,痴撚線.
btw
Street Fighter V - HK9Uppercut
日韓 15vs15
直播：
日期： 2 月18 , now!!
賽事： S2 online Exhibition
選手名單：
韓國:poongko, verloren, nl, xyzzy, m.lizard, lineni, fender, likewhitebread, 200 won, ac8kim, parkhwala, longpanda, CN-midori, lim83man, byochol2
日本: nemo, crusher, itazan, bas, eita,haitani, ikahara, chocoblanka, momochi, yamaguchi, haku, johnny, john takeuchi, yossan,神秘玩家.

而家仲係Random同埋表演賽,之後先認真黎.

CHOCOBLANKA

第二個咁快出白虎,痴撚7線

haku隻m bison勁左好多

白虎輸左mirror

出Crusher

秒撚左人

估唔到勢均力敵

IKAHARA幾勁.

出JURI

日本好勁,勁快谷到Poongko出黎.

屌你日本仲有NEMO,MOMOCHI,EITA,HITAINI,板橋

出日本大神HAITANI

xyzzy,韓國最後希望.
出埋NEMO而家.

韓國15名都叫算係咁.嬴左EITA同NEMO

Velron一打5,嬴晒日本一線選手

佢表現真係好出眾 一逼人埋牆

真係估唔都估唔到賽果係verloren嬴晒,